# Installation

pour installer l'application penser tout d'abbord à importer la base de donnée `micromania.sql`

puis une fois fait vérifier le fichier `appsettings.json`
pour vous assurer que vos information pour vous connecter à la base de donnée sont bon sinon modifier les.

une fois fait lancer l'application et effectuer vos commandes